\begin{question}[section=1,subtitle={Bilder einbinden},difficulty=1,mode=exm,type=thr,tags={20121018,20151119,20161220}]
	Können auch Bilder übereinander angeordnet werden? \GetQuestionProperty{ref}{\CurrentQuestionID}
\end{question}
\begin{solution}
	In \abb{abb:3_nebeneinander} werden 2x2 Bilder übereinander eingeblendet.
	\begin{figure}
	\centering
	\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{\currfiledir image1.jpg}
	\subcaption{1. Antwort zu einer sehr spannenden Frage.}\label{abb:3_nebeneinander1}
	\end{minipage}
	~
	\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{\currfiledir image2.jpg}
	\subcaption{1. Alternative Antwort.}
	\label{abb:3_nebeneinander2}
	\end{minipage}
	\\[1mm]
	\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{\currfiledir image2.jpg}
	\subcaption{2. Alternative Antwort.}\label{abb:3_nebeneinander3}
	\end{minipage}
	~
	\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{\currfiledir image1.jpg}
	\subcaption{3. Alternative Antwort.}
	\label{abb:3_nebeneinander3}
	\end{minipage}
	\caption{Vier Antwortmöglichkeiten zu Frage.}\label{abb:3_nebeneinander}
	\end{figure}
\end{solution}
